MLA根本係現代詩人

用輕鬆既音樂同異常寫實既意境帶出好多好多好沉重既訊息
唔止愛情政治社會 仲有好多唔同題材 好似西西弗斯之歌咁

每一首都越聽越有味道 聽到個心隱隱作痛
相信MLA既歌會係一千幾百年後學生讀既課文

今日有新歌

點解成日都遇到好失落嘅事咁

緊係詩人啦 完全唔撚係歌黎
當佢詩就唔錯喇
利申：聽開mla

阿p唔好死第10隻碟

香港難得一見可以稱得上係藝術嘅藝術

佢都唔係大人物 唔會死

首首都電影獨白咁
其實佢地應該玩音樂劇

輕快既旋律但總會感受到一種無明既傷感

佢哋嘅歌係一種充滿矛盾嘅和詣

我中二三已經開始聽
唔開心就會聽 陪我成長

希望MLA可以繼續陪我
好迷茫

你個名已經係mla比你既啟示
二百年後仲有咩要迷茫 隨遇而安啦

介乎係法國與旺角之間

這一個星期五